想配條日本Goal 電腦匙

如題，問左好多間都話冇得配…
有冇人幫到手？
圖:

push

可以去旺角搵搵, 2年前配過一條類似.但冇咁多凹孔.
搵google map睇返, 似係成記或至少類似格局